iPhone 7 甩漆

用左幾個月only,有戴套冇跌冇撞
有冇人都係咁？

Apple

same

仆街早知買銀色

你係唔係hi到d塗改液積

唔係, 我摸多下佢又甩多少少

Google iphone氧化。「這種現象大多發生在用了保護殼的iPhone上」

你帶套 導致容易氧化，裸跑反而冇事

呢個係上色問題同iPhone5一樣
金屬上色陽整處理既特性係愈深色愈唔穩定
氧化反而唔關事

我背面因為個套貼著d字
個iphone 字樣都甩鳩曬色
不過我粗用 理鳩佢

啞黑撚

買左applecare, 用到殘之後加錢換過部啦

呢個係啞黑獨有問題,唔想甩漆就買金銀粉

Jet black 用殻無甩色

之前個部大啞黑128都試過
不過係背面 有一點白色左
嬲嬲地去trade in 部新既
so far so good

過左3個月買唔撚到

7百幾仲話可接受，依家千幾蚊點買得落手

黑iphone5都係咁

係， 有iPhone 5評測個陣話 深色顏料噴上金屬係好易甩色, 同樣道理 啞黑7難逃厄運

大啞黑買左ac+又係同一位甩漆

買啞黑 係生果店一開已中部甩色 所以係本身就會甩

天線位好易花，戴套唔跌都易花
亮黑

我都係
屌成七千幾俾d咁既貨仔我

咁亮黑會唔會都有依個問題

x2 屌
新機落地即戴套都係花天線，咁就幾條㾗啦

我都係

刮晒佢變成銀色